

	Pentru backend am folosit nodejs. In folder-ul de backend se ruleaza "npm install", dupa care "npm start".
	Pentru frontend am folosit Angular pentru usurinta. In folderul de frontend se ruleaza "npm install", dupa care
"ng serve". Trebuie sa fie instalat @angular/cli pe masina pe care se ruleaza.